淘寶好濕鳩啊 我認我係犯賤 明知濕鳩都照用...

淘寶好多嘢都不支持所在地區 我有幾間唔同網店嘅嘢都想買 但係而家集運唔到 點算?

p.s. 即管屌我用支那網啦 我唔介意 我抵屌嘅

點樣集運唔到？

弱智唔好用

不支持所在地區啊

屌得好

google 「集運」

私集都唔識用

用淘寶已經ON9 連集運都唔識用就仲ON9

集運都唔知係乜

屌得妙

屌得哈哈笑